{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73914&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주솔숲아기별펜션"
    },
    "text": "様々なコンセプのトルームと見どころ満載の場所、プレミアム名品ペンションです。 澄んだ空気と多様な休養、観光地として有名な場所を見回ることができます。周辺情報はクァンソンソルバッ海辺が車で5分、慶州市陽南州柱状節理が車で7分、鳳吉大王岩海辺が車で26分です。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能です。 客室はスパ(年中営業)と屋外プール(年中営業)をご提供いたします。スパのご利用は2名基準10,000ウォンであり、当日現地でお支払いいただけます。屋外プールは無料でご利用いただけます。入室以降から22時までご利用いただけます。バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが必要ですが、2名様基準で15,000ウォンであり、お一人様の追加につき5,000ウォンが追加されます。 バーベキューは個別に利用可能であり、入室後から22時まで利用可能です。最大人数を超過した場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理およびペットの立ち入りお断りしております。 保護者を同伴していない未成年者の利用もできません。 当該の画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺にはクァンソンソルバッ海辺、慶州市陽南州柱状節理、鳳吉大王岩海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "当ペンションではスパ(年中営業)と屋外プール(年中営業)が利用できます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパのご利用は2名基準で10,000ウォンとなっております。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "屋外プールは無料でご利用いただけます。入室後から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は2名様基準で15,000ウォンです。お一人様の追加につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは入室後から22時まで利用できます。ただし、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、当該の画像は実際とは異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などは使用できませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 439
    }
}